[中美貿易戰] 談判再開

中美貿易戰仍未平熄之際。中共商務部今日上午突然公佈消息指出，應美方邀請，商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文，擬於8月下旬率團訪美，與美國財政部副部長馬爾帕斯率領的美方代表團就雙方各自關注的中美經貿問題進行磋商。

據中共商務部網站，中方重申，反對單邊主義和貿易保護主義做法，不接受任何單邊貿易限制措施。中方歡迎在對等、平等、誠信的基礎上，開展對話和溝通。

贏國又贏啦

美方不抵壓力，向中方釋出善意，中國或成最大贏家